決定向中北美洲聯賽冠軍盃道歉

事源：
中北美洲聯賽冠軍盃係咪呢個世界最麻撚煩嘅球會賽

呢排屎忽痕研究晒6大洲啲球會賽，發現CONCACAF 啲賽事其實已好簡單，結構又分明，邊隊踢邊個盃、由邊圏開始打起都好清楚，只要嗰個國家嘅聯賽一完咗就即刻知道，歐聯同歐霸外圍賽嘅分佈都複雜過佢，我錯了

邊隊六隊啊？

相信中北美洲聯賽冠軍盃唔智好似樓主咁小器，會原諒樓主的

咁屎忽痕可以揾深水埗yoyo 幫下你 @蓋

咁曼聯有冇得踢？